陳凱欣「突破界限」？ 帶家人入立法會影相被請離場

剛履新的立法會議員陳凱欣今日宣誓，父母同丈夫邱文華都特意嚟見證佢呢個重要時刻，其間發生一段小插曲。

話說一見到陳凱欣家人，攝影記者當然不斷影相。但係根據指引，議員訪客並唔能夠喺立法會大樓內受訪，所以立法會職員都馬上請阿欣家人離開，最終佢哋只能夠喺大樓入口外面影相。其間阿欣影相時有兩聲咳，爸爸都輕拍佢膊頭，場面溫馨。

根據立法會《採訪指引》第24段，傳媒只能夠喺立法會外面訪問公眾人士，阿欣被請離場之後就話，因為想遵守規則，希望大家可以將立法會大樓內影嘅相「抹咗佢」。

到底阿欣今次係咪「突破界限」呢？阿欣助手解釋話，因為阿欣啱啱履新嘅關係，立法會未畀指引佢哋；Emily聽攝記同事講，助手一早同佢哋講阿欣會帶家人落嚟，所以佢哋先擺好陣預備，仲話係阿欣拉媽咪過嚟影相。

睇番《立法會綜合大樓議員辦事處使用指引》，喺立法會或其轄下委員會舉行會議期間，議員訪客除了到訪2樓觀景廊或2樓或3樓公眾席外，不可進入會議場地所在的樓層(即立法會綜合大樓1樓或2樓)。

4突陳凱欣

真係狗改不了吃屎
咁撚鍾意搞特權

記者影相關被影果個咩事?

自己做開政助成日出入立法會同我講唔知

建制派有特權
犯事都唔洗DQ
本土派犯啲仲未立既法就即刻DQ

公平咩

110lv

佢唔係做過記者咩（雖然唔係跑政治新聞）？

有冇腦

41黎講我覺得佢仲正過田蕊妮
大家都係屎
寧願要一舊睇落靚d既屎

十足大陸人成日話自己唔知規矩做啲大家都會「吓！咁都得」嘅嘢一樣
冇計啦，香港已經比大劣人污染晒，劣幣驅逐良幣

佢哋要攬炒
依家未幾好求得求人

以前立法會大樓自由度大好多
基本上自出自入都冇保安理

咁都有得瀨
泛民fans真心好野

李卓仁葡萄唔黎

俾著係非建制即刻DQ咗

呢個真

應該有唔少資深議員唔知道而家開緊會唔可以帶訪客去一、二樓

比我生個咁既女
真係打撚死佢
賣港求榮 自甘做狗

唔知佢老豆知道個女 係中x辦比人三穴中出係咩感覺

好光榮

幾正

蚑那蝗唔撚識守規矩

多左個超覺「免dq」

支共請人可唔可以請個有常識，正常小小？

乜而家你重相信有「公平」呢樣嘢會係香港發生

不如你驗吓眼先

尊重，連登仔選擇

得一個人比賽，贏了冠軍。有咩好興奮？

咁樣都可以一個袋十萬

making stupid people famous

我只是個孩子.jpg

就係要show 特權
Show 完又認衰
啲支那種真係奇奇怪怪

蝗者榮耀

焦土派又贏

因為阿欣啱啱履新嘅關係，立法會未畀指引佢哋

姐係自己唔洗做功課既
咁大個人唔係要自己睇曬D野架啦咩?
他朝有一日要佢立法, 佢又話政府唔搵齊世界所有法例比佢睇?

你阿爸阿媽知唔知你係賣港賊幫建制派奶鞋底呀

影響到人咩

其實佢本身都有錢家庭出身
點解仲要選議員

縱容支那人唔守規矩打橫嚟行
就整句咁嘅競選口號

唔投泛民=支持建制?

焦土唔係支持建制，係好直接地要泛民支持佢地班賤種全家死清光

有利就想有名, 有名就想有權, 正如好多闊太都去掛個名做慈善總理

今次焦土派重唔爽到射精？

DQ啦屌你老味

邱文華好似都係無線記者

做咗咁多年政府野，佢實知規矩喇。
呢啲人夠晒攻心計，分明係知咁做會上報，所以明知故犯，特登做場show俾佢班老一輩選民睇。即係元秋叫瞬仔攬吓爸爸一樣。

對付呢啲人嘅方法最好就係整佢老母
陳凱閪I’m coming

係呀，後來做過now台財經大佬，佢宜家係林鄭辦公室啲副手。所以阿欣突然跑出，唔係空穴來風。

垃圾五毛仆街死啦

聽過陳健康做無線新聞時嘅好事大概知道佢係點嘅人。

小事一宗，不過幾廿歲人當選議員，重帶父母接受傳媒訪問就有啲不成熟

唔啱聽就屈五毛同共產黨有咩分別

當成 生件工具黎防老冇人養

一上位就即刻喺度曬行馬
等睇同私煙一樣下場

民建聯企出黎果堆on9
後面班人先係玩選舉既人 咁多年有冇失手 你估下下泛民急告 泛民連狼來了故事都未知個中意思 選都未選就同你急告別啦

幾靚 好過睇李卓人

死撚左去啦冚家剷

仲幾廿歲？佢今年41歲啦!

41唔係幾廿歲?

DQ啦

喂共產黨自己帶頭破壞規距都唔係新聞啦，唔岩佢咪遲下佢規則囉。

焦土派幾時搬去澳門住？
可以日日都射精。

陳凱欣幾正

我不吃屎，交俾您

話陳凱欣正個D係唔係成世未睇過靚女？

好正 應該好好屌

仆街，望下你個豬頭